收到風台灣殺人果條仆街係鏝迷

上面貼錯圖

RIP

樓主下世小心啲...

小多士

保色左出來？

包禾清 ？

yes